認唔認同翻工之後冇戀愛？

大部份情侶都一定有其中一個唔係a0
就算兩個都a0
都總會有過曖昧經歷 同其他異性係讀書時期行得好埋
到咗翻工個陣互相溝仔溝女都一早冇曬驚心動魄
花又唔係未收過 心意咭又唔係未寫過
行街睇戲之間個親密互動又唔係未試過 導致人愈來愈現實
睇生活習慣夾唔夾 睇錢睇份工 睇身材睇樣 但唔睇feel行先
但唔再似讀書個陣咁小鹿亂撞

出到嚟翻工睇嘢現實咗 情趣又少咗
行街睇戲食飯樣樣都要洗自己錢會心痛
平時翻工忙到嘔 都冇曬時間心機去拍拖 似交差多啲
唔會似讀書個陣咁得閒去諗拍拖
討論嘅嘢又會開始變得現實
成日要諗將來 諗儲錢 諗結婚生仔

如果翻工先開始追女仔就更加難
因為唔展示財力都幾難追到女
唔係話要你好有錢好叻仔
但至少唔會窮到/份工冇前途一睇就知同你一齊冇美好將來

而女仔嚟講都好難搵到浪漫 因為呢個階段嘅男人唔會再搞咁多花臣去追你
唔啱唔夾就next 唔會浪費時間係同一個人身上
變咗好多嘢未開始經歷未維繫 就已經say bye bye

所以通常見人翻工後搵人上床happy下就多
一係就直接諗結婚 成家立室
但唔會再有人認真去談下戀愛

Agger
但係讀書時期啲女咪又係睇樣
衰啲嘅仲要騎牛搵馬
利申：A0

都啱，但呢啲改變正正係成熟咗，往往就比青澀初戀走得更遠 如果係肯用心去經營、大家又合適嘅，就唔會有所謂交差、肉赤啲錢嘅感覺，不過咩小鹿亂撞可能就真係一去不返了